禍不及妻兒，唔好搞人屋企

屌你老母，你搞緊全香港人嘅妻兒，搞晒十八區屋企，然後同我講禍不及妻兒？唔好搞人屋企？

七十幾歲阿伯阿婆，照推照打
十二十四歲細路仔，照鎖照拉
街邊食花生嘅街坊，照推照鎖

妻兒？？屋企？？你地濫用暴力打左幾多人嘅屋企？你地十八區催淚彈放題有冇諗過樓上喺屋企果班人？係你地搞我屋企先。

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

又標題黨
利申想睇校園戰線克警兒女被杯葛

警嫂我黎喇

[甜]黑警OT，警嫂3P